有冇人可以陪我傾半個鍾電話

做嘜咁灰

咩

hehe ok？

羊

on9冇人傾

我囉

ok

傾咩呀

冇話題的

FFF999123
ig add me

我都想有人同我傾

我 淑女 有無人揀我

艾乜豬呀

笑左

tg

冇
人傾

我好撚頹緊 不了

啊膊做乜